爆升完 今晚又要跌

我都覺希望燈一燈就冇事

納指 道指又跌

燈咩鳩 我真心嫁

唔跌多d唔安心認真

點解爆升一日第二日一定要跌？咩邏輯？

因為先前斜到落山咁落

而爆升唔係低開高收,陽包陰的話

高位出貨機會大過真升

而且要高開高收, 力量要再大一倍,觸身高D先叫合理
否則要等第二日, 一樣跳高開高收,先可以扭轉劣勢
而且納指而家仲係MA60以下度做線,而道指高位長上影線收陰
真係U諗U啦

dllm 670接騰訊即刻跌，嚇到我630放咗，然後升 港股大奇蹟日

呢啲TA 邊到學

輸得多,睇下書就識
利申: 股齡7年,頭6年都未開竅

馬後砲

真
興幸幾星期前開始冧就入左菁蒼派
你呢

同派系 不過都怕而家一升就冇回頭

我都怕本身
尋晚睇到12:30 道指納指
但今朝一起身見道指咁撚樣
我放心哂

真心覺得今晚會跌

建議你唔好學 唔係輸到你仆街

HI 過街老鼠
仲未肯入果個POST度反屌屌你果班CHING wo
龜縮到咁, 何必呢
上個連登但做左過街老鼠
陰公

2020清倉美股既傻仔 hi

下, 2021先入菁蒼派架wo 我
唔好回避問題啦
入左去反屌屌你班CHING未呀?
定係你又要我POST過條LINK 出黎
又再係果個POST度 pin out你呀
上次做左次, 你都係做潛水狗
我好期待今次你有答案,大大聲屌返班人

係呀係呀 2020唔玩美股走去玩港股既傻仔
唔怪得學TA
似足吉田4/5月慢熊預言

你下次買入記得出post喎

繼續回避問題
肯入去回應未呀
又要威又要潛
想點姐你

年輕人應反思為何不在270大量購入bnb

工作空閒時間同你玩下遊擊姐
純粹消磨時間咋
你咁威 點解要學7年咁耐？

錯post

燈一燈先

尋日做T就爽死

今朝起身忍唔住all in 返Tesla 同futu 希望唔好又割

小心呀清 依家最怕左一巴右一巴

唔會啦 大部分人估佢會跌 就會升 定律黎

我都想入返貨
祝你贏錢

豬死了

唔好等 正股真係唔驚 一係分股入 可能入10股futu 2股Tesla 先 升都賺到啲 跌又唔驚可以承受sh 嘅風險 gme果啲就唔好啦

我今朝都忍唔住想入,但用致富APPS,起身已經八點,落唔到單

SQQQ特價

跌市唔洗會同你講邏輯

我用垃圾sofi冇盤前
又要等1030

無仲好 盤前好鬼

算撚數啦你
柒撚過屈機男
佢俾巴打們屌極都做小丑力爭反抗
你就直接做潛水狗
block9 你算

玩美股最緊要識早起

跌到熔斷， 舞到散戶懷疑人生

熊軍會戰勝歸來
多謝大戶救命

勇敢

sofi用家真係好慘, 成日睇住納期插水/個股盤前價狂跌都冇得走強制價投

轉緊會去FT
不過冇得月月入錢了

期貨率先暴跌

有撚

T你老母